<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on 弥生タイムの日記</title>
    <link>/blog/diary/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on 弥生タイムの日記</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-JP</language>
    <copyright>&amp;copy; Yayoi Thyme</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Dec 2019 21:51:34 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/blog/diary/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>2019 12 26</title>
      <link>/blog/diary/posts/2019-12-26/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 21:51:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/diary/posts/2019-12-26/</guid>
      <description>３時半起床。空腹で焼き芋とバナナを食ったら異常な眠気に襲われる。しばらく耐えたけどベッドで二度寝。その後いつ起きたか分かんないけど、やはり眠いまま朝食。朝食では炭水化物として餡入りの餅を１個食べたのだけど、これがいけなかった。どうも僕は塩気のある炭水化物を摂ると眠気がさっと覚めるらしく、後に鮭と白米を食べるまで著しい眠気が続いた。
定期通院。３～４人の患者が先に来ていた。公称診察開始時間の３０分前に着いたのだけどこれだとちょっと遅いみたい。診察内容はいつもどおり。朝方の眠気と食事による覚醒について医師に尋ねたけどゴニョゴニョ言ってスルーされた。分からんかったらしい。最近気づいたんだけど、体の不調とかって病院に行っても治らないことの方が多いんだね。治らないと言うより原因すら分からない、いやそもそも生活に大きな支障がないから治す気すらないことが多々あるっぽい。
午後は寝てた。ずっと寝てた。異常に眠かった。食後の眠気は糖尿病と関係があるらしいけど、どうなんだろうなぁ？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2019 12 25</title>
      <link>/blog/diary/posts/2019-12-25/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 19:12:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/diary/posts/2019-12-25/</guid>
      <description>４時半起床。一昨日、昨日に続いていい時間に起きられた。夢を見た。紙幣がテーマになった初めての夢だった。そこらちじゅうに埋まった札束が顔を出していて好き放題にＧＥＴすることができる。札束がさらにまとめられて１億円分くらいの塊もいっぱいある。快挙だ。
朝食後１時間くらい。７時半くらいか。その頃から眠気が。昨日と同じなので、昨日と同じように食事をした同じように眠気が取れた。これは何かある。糖尿の症状？　それとも炭水化物欠乏症みたいな炭水化物に関する症状？　明日は通院だし医師に尋ねてみよう。
で、前述の食事で目が冴えて、そしてまた３０分か１時間かして眠気が。濃いコーヒーを飲んだり、今日知ったかかと上げ下げ運動をしたりしてどうにかこうにかしのいで、奏しているウチに９時半。このくらいから僕は調子が良くなる。最高潮！　って感じ。眠気も吹っ飛んだ。だけど、１１時前には疲れが出て集中できなくなってしまった。ＭＰが低いとでも言うのかな。
午後は昨日に引き続きシド・フィールドの「映画を書くためにあなたがしなくてはならないこと」を読んだ。インサイティング・インシデントとキー・インシデントの違いとかについてだった。これはまぁ良かったんだけど、夕方にかけて僕が弱っていった。寒気がするし。
夕食は、昨日の夕食がカレーだったことで延期にされた手羽っぽいやつの照り焼きっぽいやつ。クリスマス・イヴ用だね。まぁ本番の日に食べてもいいよね。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2019 12 24</title>
      <link>/blog/diary/posts/2019-12-24/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Dec 2019 20:42:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/diary/posts/2019-12-24/</guid>
      <description>４時まで眠ることができた。素晴らしい。滑り出しは好調。朝食後も続くかと思ったけどそこまで調子のいい食後ではなかった。眠くなっていけない。何が原因なのか。雨天で薄暗いからだろうか？　まぁこんな天気の日に眠い程度なら良しとすべきか。足が冷たい。なんとなく腹に物を入れたら眠気が取れるような気がしてカレーを食べた。眠気が取れた。素晴らしい。
昼はインスラ。イトメンのチャンポンめん１食分を母と分けて食べる。僕は麺を水から茹でるので膨れて２人でも十分な量になる。母は小食だし。ラーメンにはニンジン・ブロッコリーの茎・キャベツを四角柱状に切って入れた。父が作ったイノシシの焼き豚を添えた。
午後は本を読んでいた。シド・フィールドの「映画を書くためにあなたがしなくてはならないこと」。以前から読み進めていて夕方になってやっと半分まで読んだ。欧米人の書くハウツー本は画一的でない部分が多い。小説を書くように感情に訴え掛けるような書き方になっている。無駄が多い。
昨日と今日とわりと調子が良かった。続くと嬉しい。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2019 12 23</title>
      <link>/blog/diary/posts/2019-12-23/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 19:43:54 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/diary/posts/2019-12-23/</guid>
      <description>起きたのは２時半くらい。眠くて何をしてたか覚えてない。きっと半分寝てた。明け方に覚醒して、朝食までわりと調子よく執筆できた。朝食の後は調子が下がってグズグズ。まぁ朝のウチに回復してここのサイトの手直しをしてた。昼食は父が作ってくれた焼きそば。激辛で食べたくなって、唐辛子・サラダ油・片栗粉・水で激辛乳化液を作ってドバーした。午後はなんだったか……、やっぱウェブサイトの手直しだったかなぁ？　よく覚えてない。なんかそんな日だった。早起きしすぎたせいで体調がよくなかったけど、なかなか有意義に過ごすことができた。素晴らしい。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2019 12 22</title>
      <link>/blog/diary/posts/2019-12-22/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 21:29:46 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/diary/posts/2019-12-22/</guid>
      <description>ブログ日記を書こうと思い立って３日。ようやくサイトが、ひとまず形になりました。デザインをもうちょっと変えていきたいと思っています。
３日間やっていたのはプログラミング的な作業だったので小説執筆とは違う楽しさを味わえましたね。趣味は複数あると素敵みたいです。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>